憑乜鳩打人殺人就狂加ot錢 醫護盤埋條命就比燒賣魚蛋 你叫加油？

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）